是日早餐 舒芙蕾蛋

近排睇食戟之靈 見主角整既舒芙蕾蛋好吸引
震下震下咁

第一次衰左 火太猛

今個轉用細火煎焗兩分鐘
好好食 一放入口會化開
不過上碟果陣明明好靚 一陣間就扁哂

食蛋食到飽 下次再試點整先唔會扁

屌 一見到製成品笑咗

果撻醬好醜

用茄汁頂住檔先 費事為左兩隻蛋專登煮個汁

疏芙喱下話？

創真後尾都係因為擺得耐扁左先出事
好正常

點整？

舒芙蕾（法語：soufflé），又譯梳乎厘、梳芙厘[a]，或稱作蛋奶酥，是一種源自法國的甜品，經烘焙後質輕而蓬鬆。主要材料包括蛋黃及經打勻後的蛋白。Soufflé一字來自法語中一個動詞souffler的過去分詞，意思是「使充氣」或簡單地指「蓬鬆地脹起來」－恰如其分地描述烘焙當兒蛋白與奶黃結合時的情況。雖然這多是甜品，但可以以起司或馬鈴薯變成正餐鹹味版本。

正皮比地獄強

佢擺得耐先出事 但我果個既形狀只係維持左十秒

同整蛋糕差唔多

youtube好多教學 隨便搵都有

落完地獄上番天堂

咁似m記d示範圖

燶咗嗰舊好似好香口好好食

香港係叫梳芙厘，台灣先叫舒乜柒。

舒芙蕾個名靚啲

係垃圾筒 執番比你食

教學